夫戰，勇氣也。

夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之。